一人一個喺新城市廣場撞鬼經歷

就早幾個月，喺最底嗰層食完飯，
嗰陣都接近11點，啲舖頭閂晒咁滯，
想行返出空地搭電梯上火車站，
見到個廣場有幾個女仔喺度跳舞

佢哋著晒白色裙，個樣仲要冇表情，眼神好空洞，
望落勁詭異

癡撚線，我同我個fd唔敢再望，急急腳上返樓上，
上到去忍唔住望多一眼，屌，班女仔唔撚見咗

嚇撚到我哋即刻狗衝過去火車站，
開始見到多啲人，個心先定返啲

每次諗返起都好撚心寒，
夜晚11點有人喺嗰度跳舞已經唔撚make sense，
仲要跳跳下突然影都冇

老老竇竇，自從嗰次之後，都冇再去過新城市行街，
仆街星期日發生單咁嘅嘢，
搞到我又諗返起